********************** MyGiftBox.app **********************

Ceci est notre Projet PHP du semestre 3.
L'objectif est de créer un site regroupant des prestations a acheter ou a offrir.

********************** Membres **********************

- BRIN Gauthier
- GERPHANION Thomas
- MARIN Alan
- THOUVENOT Quentin

En classe de S3C.

